好辛苦

最近成日
突然間個人 down哂/hang機.

訓到超多
(試過有幾日，十幾個鐘咁訓...)

又暈又作嘔，有時嗰心仲突然跳到超大聲。
(E幾個情形 又會導致上面down / hang的情形.)
(相反，如果去諗點解/發生咩事而down/ hang，又會突然開始作嘔)

無哂時間觀念分唔到日期。
(同訓教時間亂哂有關。)

訓完都仲想訓，唔識餓。
起身嗰分幾鐘會好精神，非常咁精神。
但幾分鐘之後又會想訓/暈。

飲咖啡等，只會令個人好易醒同埋會發夢。
但一樣會想訓...

暈同嘔 已經比家人笑係咪係咪有咗。
(利申無可能)

有冇人知點搞

樓主係咪本身有其他病要長期食藥？
冇既真係睇下中醫調理下好
咖啡唔好亂飲
我自己就好易咖啡因中毒
飲完頭暈，心跳加速，極度眼訓
唔知你會唔會
同埋你係咪有食開精神科藥物？

點解會知。
精神科係食開血清素，25mg。
已經減到最少。(以我所知)

平時咖啡係無咁奇怪，只係會訓唔到，
同埋有D屈熱(?

搞錯日子又比人話咗輪。
不過721一定記得

我中學已經俾人捉左去睇精神科醫生
食過唔知咩藥物但反應太大太辛苦
反應就係同你差唔多，再加埋全身冇哂力
心跳超大聲，呼吸都亂哂
搞到全日要訓
食左一日我就死都唔肯食
我起左你底，如果唔係巧合
睇名同睇舊post我已經知你係邊個
下次改名小心D

CLS無啦啦起人底

我應該只係
好少人識 同埋 識好少人。

知我嗰名，同知嗰意思。
如果仲睇得明我舊post。

我可能已經估到

總之不要自殺

No promise.

不過一定唔會做烈士，
Thats why slit > fall。